USDT 集中討論區

Bitcoin 準備冇暴跌，齊齊入usdt，一生平安

自推 1/5

自推 2/5

自推 3/5

自推 4/5

冇暴跌有咩問題

自推 5/5

唔係講今日爆跌，係好快

得USDT先保得到價值

入都入usdc啦